有冇人知ps7抽nike x medicom派左彩未？

如題，好想自用啊

利申，抽us9.5